我原本都唔知有示威，係因為..

港人港地同埋支持香港警察page 話我知